根本連登同香港一9樣

賤種五毛：共產黨，港共政府
連狗：黑警
捉五毛巴打：反對派，港獨人士
簽名檔：佔中佔旺
覺得簽名檔煩既巴打：反佔中人士

請自行代入以上角色
可能簽名檔真係影響到睇post，不過諗番當年各位支持佔中，咪又係影響到人？
做人唔可以雙重標準到咁架嘛，當初大家都識講邪惡根源係共產黨，反對佔中就係廢中廢老既得利益者，而家又做番同一樣野

五毛死全家

係
連狗研發緊反金剛棒武器
打壓義士

仲有一堆波動撚屌

連尼住都叫五毛黑警, 咁你自己開個壇LA

當初以高登多五毛去氹人落搭

真係唔識形容呢堆生物

留名

咁一齊貼LIST係咪=遍地開花?

咁連登的確係香港嘅一小撮人

yes,就等我地將革命嘅種子種遍全連登

Yes 當時比黑警噴撚左獲金，依家係時候用金棒轟撚爆隻黑警替身連狗！

動物台黎CC台開挑撥post

投降都唔撚憶，仲屈我挑撥 心淡啦

上個網講到咁偉大? 當年你地都係網上佔中?